msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple Tools Plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"training\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-26T10:01:09+00:00\n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

#: metrics/mapbox-maps.php:30
msgid "Training Maps"
msgstr "訓練圖"

#: metrics/mapbox-maps.php:31 metrics/mapbox-personal-maps.php:31
#: post-type/module-base.php:29 post-type/module-base.php:461
#: post-type/module-base.php:473 post-type/module-base.php:496
msgid "Trainings"
msgstr "培訓課程"

#: metrics/mapbox-personal-maps.php:30
msgid "Trainings Maps"
msgstr "培訓地圖"

#: network/network-dashboard-integration.php:44
msgid "New Training"
msgstr ""

#: network/network-dashboard-integration.php:50
msgid "Training Started"
msgstr ""

#: network/network-dashboard-integration.php:56
msgid "Training Completed"
msgstr ""

#: post-type/module-base.php:28 post-type/module-base.php:495
msgid "Training"
msgstr "訓練"

#: post-type/module-base.php:70
#, fuzzy
#| msgid "Trainings"
msgid "Trainings Admin"
msgstr "培訓課程"

#: post-type/module-base.php:71
#, fuzzy
#| msgctxt "Optional Documentation"
#| msgid "Leader of a training"
msgid "Admin access to all trainings"
msgstr "培訓負責人"

#: post-type/module-base.php:76
msgid "Multiplier"
msgstr "乘數"

#: post-type/module-base.php:83
msgid "Disciple.Tools Admin"
msgstr "門徒工具管理員"

#: post-type/module-base.php:90
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: post-type/module-base.php:127
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: post-type/module-base.php:128
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A useful way to group related items and can be used to filter the records"
msgstr ""

#: post-type/module-base.php:135
msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

#: post-type/module-base.php:142
msgid "Un-Follow"
msgstr "取消關注"

#: post-type/module-base.php:148
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: post-type/module-base.php:162
msgctxt "Training Status label"
msgid "New"
msgstr "新"

#: post-type/module-base.php:163
msgctxt "Training Status field description"
msgid "New training added to the system"
msgstr "系統新增了培訓"

#: post-type/module-base.php:167
msgctxt "Training Status label"
msgid "Proposed"
msgstr "建議的"

#: post-type/module-base.php:168
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has been proposed and is in initial conversations"
msgstr "這項培訓已經提出並且正在初步對話中"

#: post-type/module-base.php:172
msgctxt "Training Status label"
msgid "Scheduled"
msgstr "預定的"

#: post-type/module-base.php:173
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar."
msgstr "日曆上已確認此培訓。"

#: post-type/module-base.php:177
msgctxt "Training Status label"
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: post-type/module-base.php:178
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar, or currently active."
msgstr "該培訓已在日曆中確認，或當前處於活動狀態。"

#: post-type/module-base.php:182
msgctxt "Training Status label"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: post-type/module-base.php:183
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has successfully completed"
msgstr "該培訓已成功完成"

#: post-type/module-base.php:187
msgctxt "Training Status label"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: post-type/module-base.php:188
msgctxt "Training Status field description"
msgid ""
"This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled in "
"the future."
msgstr "此聯繫人當前處於保留狀態。它有可能在將來安排。"

#: post-type/module-base.php:192
msgctxt "Training Status label"
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: post-type/module-base.php:193
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is no longer going to happen."
msgstr "這項培訓將不再發生。"

#: post-type/module-base.php:201
msgid "Assigned To"
msgstr "分配給"

#: post-type/module-base.php:202
msgid ""
"Select the main person who is responsible for reporting on this training."
msgstr "選擇負責報告此培訓的主要人員。"

#: post-type/module-base.php:209
msgid "Training Coach / Church Planter"
msgstr "培訓教練/教會主持人"

#: post-type/module-base.php:210
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The person who planted and/or is coaching this training. Only one person can "
"be assigned to a training while multiple people can be coaches / church "
"planters of this training."
msgstr ""
"種植和/或指導該培訓的人。只能將一個人分配給一次培訓，而可以由多人擔任該培訓的"
"教練/教會建立者。"

#: post-type/module-base.php:222
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: post-type/module-base.php:228
msgid "Video Link"
msgstr "影片連結"

#: post-type/module-base.php:229
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Link to video chat service"
msgstr "鏈接到視頻聊天服務"

#: post-type/module-base.php:236
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: post-type/module-base.php:237
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Notes on when the trainings will happen"
msgstr "關於何時進行培訓的說明"

#: post-type/module-base.php:246 post-type/module-base.php:509
msgid "Meeting Times"
msgstr "會議時間"

#: post-type/module-base.php:295 post-type/module-base.php:304
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: post-type/module-base.php:296 post-type/module-base.php:305
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The general location where this contact is located."
msgstr "此聯繫人所在的常規位置。"

#: post-type/module-base.php:313
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: post-type/module-base.php:333
msgid "Parent Training"
msgstr "家長培訓"

#: post-type/module-base.php:334
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that launched this training."
msgstr "啟動此培訓的培訓。"

#: post-type/module-base.php:344
msgid "Peer Training"
msgstr "同伴訓練"

#: post-type/module-base.php:345
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A related training that isn't a parent/child in relationship. It might "
"indicate trainings that collaborate, are about to merge, recently split, etc."
msgstr "並非親子關係中的相關培訓。它可能表明協作，即將合併，最近分裂的培訓等。"

#: post-type/module-base.php:355
msgid "Child Training"
msgstr "兒童訓練"

#: post-type/module-base.php:356
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that has been birthed out of this training."
msgstr "從此培訓中誕生的一種培訓。"

#: post-type/module-base.php:366 post-type/module-base.php:508
#: post-type/module-base.php:542
msgid "Member List"
msgstr "會員名單"

#: post-type/module-base.php:367
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The contacts who are members of this training."
msgstr "參加此培訓的聯繫人。"

#: post-type/module-base.php:377
msgid "Leaders"
msgstr "領導者"

#: post-type/module-base.php:387
msgid "People Groups"
msgstr "人民團體"

#: post-type/module-base.php:388
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The people trainings represented by this training."
msgstr "此培訓代表的人員培訓。"

#: post-type/module-base.php:397
msgid "Groups"
msgstr "團體"

#: post-type/module-base.php:409
msgid "Member Count"
msgstr "會員人數"

#: post-type/module-base.php:410 post-type/module-base.php:417
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The number of members in this training. It will automatically be updated "
"when new members are added or removed in the member list. Change this number "
"manually to included people who may not be in the system but are also "
"members of the training."
msgstr ""
"此培訓的成員人數。在成員列表中添加或刪除新成員時，它將自動更新。手動更改此數"
"字，以包括可能不在系統中但也是培訓成員的人員。"

#: post-type/module-base.php:416
msgid "Leader Count"
msgstr "領導者數"

#: post-type/module-base.php:426
msgid "Training as Leader"
msgstr "領導培訓"

#: post-type/module-base.php:427
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Leader of a training"
msgstr "培訓負責人"

#: post-type/module-base.php:438
msgid "Training as Participant"
msgstr "參加培訓"

#: post-type/module-base.php:439
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Participant in a training."
msgstr "參加培訓。"

#: post-type/module-base.php:510
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: post-type/module-base.php:545
msgid "Create"
msgstr "創造"

#: post-type/module-base.php:550
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: post-type/module-base.php:555
msgid "To add new members, click on 'Create' or 'Select'."
msgstr "要添加新成員，請單擊“創建”或“選擇”。"

#: post-type/module-base.php:560
msgctxt "Add members modal"
msgid "Add members from existing contacts"
msgstr "從現有聯繫人添加成員"

#: post-type/module-base.php:561
msgctxt "Add members modal"
msgid ""
"In the 'Member List' field, type the name of an existing contact to add them "
"to this training."
msgstr "在“成員列表”字段中，鍵入現有聯繫人的姓名，以將其添加到此培訓中。"

#: post-type/module-base.php:573
msgid "Close"
msgstr "關"

#: post-type/module-base.php:713
#, fuzzy
#| msgid "Removed %1$s: %2$s"
msgid "Removed %1$s: {%2$s}"
msgstr "已刪除％1 $ s：％2 $ s"

#: post-type/module-base.php:716
#, fuzzy
#| msgid "Added %1$s: %2$s"
msgid "Added %1$s: {%2$s}"
msgstr "添加了％1 $ s：％2 $ s"

#: post-type/module-base.php:719
#, fuzzy
#| msgid "Updated %1$s: %2$s to %3$s"
msgid "Updated %1$s: {%2$s} to {%3$s}"
msgstr "已將％1 $ s：％2 $ s更新為％3 $ s"

#: post-type/module-base.php:804
msgctxt "List Filters"
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配給我"

#: post-type/module-base.php:812
msgctxt "List Filters"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: post-type/module-base.php:871
msgctxt "List Filters"
msgid "Default Filters"
msgstr ""

#: post-type/module-public-calendar.php:85
msgid "Reports"
msgstr "報告書"

#: post-type/module-public-calendar.php:121
msgid "Total Groups"
msgstr "總組數"

#: post-type/module-public-calendar.php:122
msgid "Total Baptisms"
msgstr "總洗禮"

#: post-type/module-public-calendar.php:123
msgid "Countries"
msgstr "國別"

#: post-type/module-public-calendar.php:124
msgid "States"
msgstr "狀態"

#: post-type/module-public-calendar.php:125
msgid "Counties"
msgstr "縣"

#: post-type/module-public-calendar.php:432
#: post-type/module-registration.php:385
msgid "Add"
msgstr "加"

#: post-type/module-registration.php:31
msgid "Magic Links"
msgstr ""

#: post-type/module-registration.php:59
msgid "copy link"
msgstr "複製鏈接"

#: post-type/module-registration.php:61
msgid "edit form"
msgstr "編輯表格"

#: post-type/module-registration.php:63
msgid "report"
msgstr "報告"

#: post-type/module-registration.php:67
msgid "create link"
msgstr "建立連結"

#: post-type/module-registration.php:114
msgid "link"
msgstr "鏈接"

#: post-type/module-registration.php:116
msgid "show on calendar"
msgstr "在日曆上顯示"

#: post-type/module-registration.php:118
msgid "open registration"
msgstr "公開註冊 "

#: post-type/module-registration.php:265
msgid "add"
msgstr "加"

#: post-type/module-registration.php:266
msgid "Use"
msgstr "採用"

#: post-type/module-registration.php:267 post-type/module-registration.php:695
msgid "Search Location"
msgstr "搜索位置"

#: post-type/module-registration.php:268
msgid "Delete Location"
msgstr "刪除位置"

#: post-type/module-registration.php:269
msgid "Open Mapping"
msgstr "打開映射"

#: post-type/module-registration.php:270
msgid "clear"
msgstr "明確"

#: post-type/module-registration.php:384
msgid "Register for Training"
msgstr "報名參加培訓"

#: post-type/module-registration.php:386
msgid "Join Training"
msgstr "參加培訓"

#: post-type/module-registration.php:387
msgid "Join in"
msgstr "加入"

#: post-type/module-registration.php:700
msgid "Clear"
msgstr "明確"

#~ msgid "Apps"
#~ msgstr "應用"

#, fuzzy
#~| msgid "Disciple Tools - Training"
#~ msgid "Disciple.Tools - Training"
#~ msgstr "門徒工具-培訓"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Disciple Tools Training Extension adds recording of trainings and cross "
#~| "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgid ""
#~ "Disciple.Tools Training Extension adds recording of trainings and cross "
#~ "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgstr "門徒工具培訓擴展添加了培訓記錄，並與聯繫人，組和位置進行交叉引用。"

#~ msgid "Whoah, partner!"
#~ msgstr "哇，夥伴！"

#~ msgid "Method does not exist."
#~ msgstr "方法不存在。"

#~ msgid "Dispatcher"
#~ msgstr "調度員"

#~ msgid "Members"
#~ msgstr "會員"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "聯絡人"

#~ msgid "Coaches"
#~ msgstr "教練員"

#~ msgid "Planted by"
#~ msgstr "種植者"

#~ msgid "Planting"
#~ msgstr "種植"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to training related items and can help training contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "培訓相關項目的有用方法，可以幫助培訓與值得注意的特徵相關的聯繫人。例如企業"
#~ "主，體育愛好者。也可以使用這些標籤過濾聯繫人。"

#~ msgctxt "input field placeholder"
#~ msgid "Search Users"
#~ msgstr "搜索用戶"

#~ msgctxt "Search 'something'"
#~ msgid "Search %s"
#~ msgstr "搜索％s"

#~ msgid "Extensions (DT)"
#~ msgstr "擴展名（DT）"

#~ msgid "Network Dashboard"
#~ msgstr "網絡儀表板"

#~ msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
#~ msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"

#~ msgid "nav-tab-active"
#~ msgstr "導航選項卡"

#~ msgid "Network Dashboard Viewer"
#~ msgstr "網絡儀表板查看器"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Site"
#~ msgstr "現場"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用戶數"

#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr "時間戳記"

#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "訪問"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "視圖"

#~ msgid "Active Snapshot"
#~ msgstr "活動快照"

#~ msgid "Generations"
#~ msgstr "世代"

#~ msgid "Follow-up Funnel"
#~ msgstr "後續程序"

#~ msgid "On-Going Meetings"
#~ msgstr "正在進行的會議"

#~ msgid "Coaching"
#~ msgstr "輔導課程"

#~ msgid "Baptized"
#~ msgstr "受洗"

#~ msgid "Active Groups"
#~ msgstr "活躍團體"

#~ msgid "Church"
#~ msgstr "教會"

#~ msgid "Health Metrics"
#~ msgstr "健康指標"

#~ msgid "Total Users"
#~ msgstr "總用戶"

#~ msgid "Responders"
#~ msgstr "回應者"

#~ msgid "Dispatchers"
#~ msgstr "調度員"

#~ msgid "Multipliers"
#~ msgstr "乘數"

#~ msgid "Admins"
#~ msgstr "管理員"

#~ msgid "User Login Activity"
#~ msgstr "用戶登錄活動"

#~ msgid "Users Active in the Last 30 Days"
#~ msgstr "最近30天活躍的用戶"

#~ msgid "Practicing"
#~ msgstr "練習"

#~ msgid "Not Practicing"
#~ msgstr "不練習"

#~ msgid "Chart Funnel"
#~ msgstr "圖表渠道"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "聯繫"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "組"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用戶"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "網站"

#~ msgid "Baptisms"
#~ msgstr "洗禮"

#~ msgid "Churches"
#~ msgstr "教堂"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Types"
#~ msgstr "種類"

#~ msgid "modify filter"
#~ msgstr "修改過濾器"

#~ msgid "Filter List"
#~ msgstr "篩選清單"

#~ msgid "reset data"
#~ msgstr "重置數據"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Status - All"
#~ msgstr "狀態-全部"

#~ msgid "Zoom Level"
#~ msgstr "縮放等級"

#~ msgid "Auto Zoom"
#~ msgstr "自動縮放"

#~ msgid "World"
#~ msgstr "世界"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "國家"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "州"

#~ msgid "Active Contacts"
#~ msgstr "活動聯繫人"

#~ msgid "Paused Contacts"
#~ msgstr "通訊錄已暫停"

#~ msgid "Closed Contacts"
#~ msgstr "封閉的聯繫人"

#~ msgid "Total Contacts"
#~ msgstr "總聯絡人"

#~ msgid "New Contacts"
#~ msgstr "新聯絡人"

#~ msgid "New Baptisms"
#~ msgstr "新洗禮"

#~ msgid "Baptism Generations"
#~ msgstr "洗禮世代"

#~ msgid "Select Location"
#~ msgstr "選擇位置"

#~ msgid "New Groups"
#~ msgstr "新組"

#~ msgid "Pre-Group"
#~ msgstr "小組前"

#~ msgid "Pre-Groups"
#~ msgstr "小組前"

#~ msgid "Last 7 Days"
#~ msgstr "最近7天"

#~ msgid "Last 30 Days"
#~ msgstr "最近30天"

#~ msgid "Last 60 Days"
#~ msgstr "最近60天"

#~ msgid "Last 12 Months"
#~ msgstr "最近12個月"

#~ msgid "Last 24 Months"
#~ msgstr "最近24個月"

#~ msgid "This Year"
#~ msgstr "今年"

#~ msgid "Activity Map"
#~ msgstr "活動地圖"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "統計資料"

#~ msgid "Activities"
#~ msgstr "活動項目"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "By Action Type"
#~ msgstr "按動作類型"

#~ msgid "Key"
#~ msgstr "鍵"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Total Activities"
#~ msgstr "活動總數"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "飼料"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "時間"

#~ msgid "Result Limit"
#~ msgstr "結果限制"

#~ msgid "uncheck"
#~ msgstr "取消選中"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "家"

#~ msgid "Events (30 Days)"
#~ msgstr "活動（30天）"

#~ msgid "All Active/Inactive"
#~ msgstr "全部有效/無效"

#~ msgid "Hover Map"
#~ msgstr "懸停地圖"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "網絡"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地圖"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "日誌記錄"

#~ msgid "Activity"
#~ msgstr "活動"

#~ msgid "Area Maps"
#~ msgstr "區域地圖"

#~ msgid "Location List"
#~ msgstr "位置清單"

#~ msgid "Maps"
#~ msgstr "地圖"

#~ msgid "Site Reports"
#~ msgstr "網站報告"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "統計"

#~ msgid "Network Dashboard Transfer Both Ways"
#~ msgstr "網絡儀表板雙向傳輸"

#~ msgid "Network Dashboard Receiving Only"
#~ msgstr "網絡儀表板僅接收"

#~ msgid "Network Dashboard Sending Only"
#~ msgstr "網絡儀表板僅發送"

#~ msgid "Network Dashboard Site Profile"
#~ msgstr "網絡儀表板站點配置文件"

#~ msgid "Disciple Tools - Network Dashboard"
#~ msgstr "門徒工具-網絡儀表板"

#~ msgid "Streams"
#~ msgstr "流"

#~ msgid "Stream Maps"
#~ msgstr "流圖"

#~ msgid "Streams Maps"
#~ msgstr "流地圖"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to stream related items and can help stream contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "流式傳輸相關項目的一種有用方法，可以幫助流式傳輸與值得注意的特徵相關聯的聯"
#~ "繫人。例如企業主，體育愛好者。也可以使用這些標籤過濾聯繫人。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "新"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "New stream added to the system"
#~ msgstr "新流添加到系統"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Model"
#~ msgstr "模型"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has been proposed and is in initial conversations"
#~ msgstr "該信息流已經提出，並且正在初步對話中"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Assist"
#~ msgstr "助攻"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar."
#~ msgstr "在日曆上已確認此流。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Watch"
#~ msgstr "看"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar, or currently active."
#~ msgstr "此流已在日曆上確認，或當前處於活動狀態。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Leave"
#~ msgstr "離開"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has successfully completed"
#~ msgstr "此流已成功完成"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暫停"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid ""
#~ "This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled "
#~ "in the future."
#~ msgstr "此聯繫人當前處於保留狀態。它有可能在將來安排。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is no longer going to happen."
#~ msgstr "此流將不再發生。"

#~ msgid ""
#~ "Select the main person who is responsible for reporting on this stream."
#~ msgstr "選擇負責對此流進行報告的主要人員。"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "The person who planted and/or is coaching this stream. Only one person "
#~ "can be assigned to a stream while multiple people can be coaches / church "
#~ "planters of this stream."
#~ msgstr ""
#~ "種植和/或指導此信息流的人。只能將一個人分配到該流中，而可以將多個人指定為"
#~ "該流的教練/教堂創建者。"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "The people streams represented by this stream."
#~ msgstr "此流代表的人員流。"

#~ msgid "Parent Stream"
#~ msgstr "父流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A stream that launched this stream."
#~ msgstr "啟動此流的流。"

#~ msgid "Peer Streams"
#~ msgstr "對等流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A related stream that isn't a parent/child in relationship. It might "
#~ "indicate streams that collaborate, are about to merge, recently split, "
#~ "etc."
#~ msgstr "不是親子關係的相關流。它可能指示協作，即將合併，最近拆分等的流。"

#~ msgid "Child Streams"
#~ msgstr "子流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A stream that has been birthed out of this stream."
#~ msgstr "從此流中誕生的流。"

#~ msgid "Leader in Stream"
#~ msgstr "流媒體負責人"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Leader of a stream"
#~ msgstr "流的領導"

#~ msgid "Key Disciple in Stream"
#~ msgstr "流中的關鍵門徒"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Disciple in a stream."
#~ msgstr "流中的門徒。"

#~ msgid "Connections"
#~ msgstr "連接數"

#~ msgid "Add Report"
#~ msgstr "新增報告"

#~ msgid "Disciple Tools - Streams"
#~ msgstr "門徒工具-流"

#~ msgid "Pre-Group Generations"
#~ msgstr "小組前世代"

#~ msgid "Group Generations"
#~ msgstr "群體世代"

#~ msgid "Church Generations"
#~ msgstr "教會世代"

#~ msgid "Team Generations"
#~ msgstr "團隊世代"

#~ msgid "%s is reporting a new pre-group generation."
#~ msgstr "％s報告了新一代的分組前。"

#~ msgid "%s is reporting a new group generation."
#~ msgstr "％s報告了新一代的群組。"

#~ msgid "%s is reporting a new church generation."
#~ msgstr "％s報告了新一代的教會。"

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team generation."
#~ msgstr "％s報告了新一代的領導團隊。"

#~ msgid "New Contact"
#~ msgstr "新聯繫人"

#~ msgid "New Pre-Group"
#~ msgstr "新預組"

#~ msgid "New Group"
#~ msgstr "新組"

#~ msgid "New Church"
#~ msgstr "新教堂"

#~ msgid "New Team"
#~ msgstr "新團隊"

#~ msgid "New Baptism"
#~ msgstr "新洗禮"

#~ msgid "New Coaching"
#~ msgstr "新教練"

#~ msgid "%s is reporting a new contact."
#~ msgstr "％s正在報告新聯繫人。"

#~ msgid "%s is reporting a new pre-group formed."
#~ msgstr "％s報告了一個新的預備組。"

#~ msgid "%s is reporting a new group formed."
#~ msgstr "％s報告了一個新的組。"

#~ msgid "%s is reporting a new church."
#~ msgstr "％s報告了一座新教堂。"

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team formed."
#~ msgstr "％s報告了新成立的領導團隊。"

#~ msgid "%s is reporting a new baptism."
#~ msgstr "％s報告了新的洗禮。"

#~ msgid "%s is reporting an coaching relationship."
#~ msgstr "％s報告了教練關係。"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "活性"

#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暫停"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "不活躍"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "Connect this Disciple Tools site to a larger network of sites. Adds "
#~ "security sensitive totals, mapping, activity logging."
#~ msgstr ""
#~ "將此門徒工具站點連接到更大的站點網絡。添加安全性敏感的總計，映射，活動日誌"
#~ "記錄。"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools Streams Extension adds recording of streams and cross "
#~ "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgstr ""
#~ "門徒工具Streams Extension添加了流的記錄，並與聯繫人，組和位置進行交叉引"
#~ "用。"

#~ msgid ""
#~ "'Disciple Tools - Training' plugin requires 'Disciple Tools' theme to "
#~ "work. Please activate 'Disciple Tools' theme or make sure it is latest "
#~ "version."
#~ msgstr ""
#~ "“培訓工具-培訓”插件需要使用“培訓工具”主題。請激活“門徒工具”主題或確保它是"
#~ "最新版本。"

#~ msgid "Current Disciple Tools version: %1$s, required version: %2$s"
#~ msgstr "當前門徒工具版本：％1 $ s，必需版本：％2 $ s"

#~ msgid "Duplicates"
#~ msgstr "重複項"

#~ msgid "Coach"
#~ msgstr "教練"

#~ msgid "Leaders Total"
#~ msgstr "領導者合計"

#~ msgid "Disciples Total"
#~ msgstr "弟子總數"

#~ msgid "Key Disciples"
#~ msgstr "重點學科"

#~ msgid "Groups Total"
#~ msgstr "小組總數"

#~ msgid "Trainings Total"
#~ msgstr "培訓總數"

#~ msgid "Dashboard Plugin"
#~ msgstr "儀表板插件"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "儀表板"

#~ msgid "%s days since last update"
#~ msgstr "自上次更新以來的％s天"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "下降"

#~ msgid "# Contacts Assigned"
#~ msgstr "＃個已分配的聯繫人"

#~ msgid "# First Meetings"
#~ msgstr "＃第一次會議"

#~ msgid "# Faith milestones"
#~ msgstr "＃信念里程碑"

#~ msgid "Hurray! You are caught up."
#~ msgstr "歡呼！你被抓了。"

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "去掉"

#~ msgid "mark as complete"
#~ msgstr "標記為完成"

#~ msgid "No task created"
#~ msgstr "未創建任務"

#~ msgid "Reminder"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "No note set"
#~ msgstr "沒有音符集"

#~ msgid "Add a contact"
#~ msgstr "添加聯繫人"

#~ msgid "View Contacts List"
#~ msgstr "查看聯繫人列表"

#~ msgid "Pending Contacts"
#~ msgstr "待處理的聯絡人"

#~ msgid "View All"
#~ msgstr "查看全部"

#~ msgid "Update Needed"
#~ msgstr "需要更新"

#~ msgid "Contact Workload"
#~ msgstr "聯繫工作量"

#~ msgid ""
#~ "Choose an option to let the dispatcher(s) know if you are ready for new "
#~ "contacts"
#~ msgstr "選擇一個選項，讓調度員知道您是否準備好與新聯繫人聯繫"

#~ msgid "Set travel or dates unavailable"
#~ msgstr "設置旅行或日期不可用"

#~ msgid "Personal Benchmarks"
#~ msgstr "個人基準"

#~ msgid "Faith Milestone Totals"
#~ msgstr "信仰里程碑總計"

#~ msgid "Milestones on your active contacts"
#~ msgstr "活動聯繫人的里程碑"

#~ msgid "Seeker Path Progress"
#~ msgstr "尋求路徑進展"

#~ msgid "No data to show yet. You have no active contacts"
#~ msgstr "尚無數據顯示。您沒有活動的聯繫人"

#~ msgid "Disciple Tools - Dashboard"
#~ msgstr "門徒工具-儀表板"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "The multiplier dashboard upgrades the multipliers experience as soon as "
#~ "they log into the system giving them a landing page with stats."
#~ msgstr ""
#~ "乘數儀表板登錄系統後立即升級乘數體驗，從而為他們提供具有統計信息的登錄頁面"

#~ msgid "Reason Assigned To"
#~ msgstr "原因分配給"

#~ msgid "Follow-Up"
#~ msgstr "跟進"

#~ msgid "Digital Response"
#~ msgstr "數字反應"

#~ msgid "Dispatch"
#~ msgstr "調度"

#~ msgid "No Answer"
#~ msgstr "沒有答案"

#~ msgid "Talked"
#~ msgstr "說話了"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "預定的"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "No-Show"
#~ msgstr "沒有出現"

#~ msgid "No permission"
#~ msgstr "沒有權限"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "準備"

#~ msgid "Recent"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "Choose an option:"
#~ msgstr "選擇一個選項："

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Assign For"
#~ msgstr "分配給"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Claim for follow-up"
#~ msgstr "要求跟進"

#~ msgid "Ready for Dispatch"
#~ msgstr "準備派遣"

#~ msgid "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles"
#~ msgstr "門徒工具-高級M2M磁貼"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles adds specific supporting tiles for "
#~ "different roles."
#~ msgstr "門徒工具-高級M2M磁貼為不同角色添加了特定的支持磁貼。"
